一歲阿拉斯加雪橇仔尋家/尋暫托

佢叫Oreo，約1-2歲，被遺棄
性格活潑、痴人、好鍾意同人玩、對外界好奇
夾唔到狗
Oreo 真係好嗲好可愛
如果有人想領養/做暫托
可以係Facebook inbox 雪橇國度

或者tg搵我：

推

其實香港真係唔適合養依類品種，唉

可惜仲有好多人買賣，然後又扔哂出街
救都救唔到咁多

你養唔到？

其實雪橇既皮毛可以調節上下三十度溫差，如果夏天帶一隻雪橇同一隻黑色拉布拉多行山，中署既會係拉布拉多
所以養雪橇唔一定要長期開大冷氣，只要夠通風，開住牛角扇、畀足夠食水，已經冇問題。
夏天就盡量唔好係正午時分出街，始終佢地既腳掌都係脆弱，會煎熟

有三隻啦，Oreo 同屋企另一隻狗唔夾，所以冇計。
養多一隻就變相救少一隻，寧願幫佢地搵好屋企，好過自私收養

有無諗過搵人教

救佢地都救到冇哂多餘錢，冇資金咁做了

輕輕一推

香港好多仆街貪雪橇/西摩/Husky 啲BB 得意，一年之後大左就玩厭唔要

屋企隻狗夾唔到其他狗，幫推

係 尤其是阿拉斯加，細個好似熊仔咁好可愛，玩厭就扔俾人 一到夏天日日都有遺棄

好可愛 想摸摸
窮撚冇能力讓 幫推

佢有幾大隻

d 人見個名雪橇就以為隻隻雪橇都好怕熱
先唔講而家d 雪橇好多都比人溝亂晒唔係純種, 大佬父母甚至祖父母都係香港大, 由出世到大個根本都適應晒呢d 天氣啦

大隻過西伯利亞，細過阿拉斯加，係手腳長，好瘦

Up

前排屋企養咗7年既雪橇過身都係依隻品種
幫推

唔該哂你，主人保重...

好鐘意husky
但屋企唔比養

香港地，大狗本身已經唔多受歡迎
仲有換毛呢個情況

都唔知啲仆街養之前點諗

希望早日有好人家照顧佢

我屋企果隻都日日曬太陽
唔使日日開冷氣俾佢地,有心養好易養,俾多少少時間陪佢地玩都好好了